麥龜比人拉篇新聞好有潛力成為新一代潮文

太陽報》追蹤報導麥佳亞（Harry Maguire）被捕事件，稱事件起因是麥佳亞一行人與曼城球迷發生爭鬥，最終事件鬧大了。

當地時間週四晚，麥佳亞一行在酒吧與曼城球迷發生爭吵扭打。目擊者稱：「前一天晚上就有一群人對著麥佳亞叨叨，但那隻是玩笑。週四晚上，這些人變得更有侵略性了，他們衝著麥佳亞喊‘F*** United’，他們試圖激怒他，還試圖騷擾同行的一些女孩。麥佳亞當時已經生氣了，那些人還在喊‘F*** United’，然後開始和麥佳亞的同伴爭吵打鬥。那些人倒在地上後，麥佳亞踢了他們的背部，女孩們在尖叫。」

「兩個附近的警察過來試圖停止爭鬥，麥佳亞真的怒了。他衝警察喊‘去F***你們自己，這不關你們的事情。’警察想要逮捕他，麥佳亞就開始打警察，警察不得不叫支援。又來了兩、三個警察，但是麥佳亞太強壯了，也太憤怒了，不能製服他。他一直衝著警察喊叫，警察真的挺難的，至少一名警察受傷了。最後用了超過五名警察才把他制服。」

當地警方發言人稱：「3名外國遊客在米克諾斯島被捕，年齡分別是27歲，28歲，29歲。案件檔案已經公開，三名外國人涉嫌抗議執法、身體傷害以及言語侮辱警察、試圖賄賂警察等罪行。」

按照麥佳亞的律師的說法，他否認警察的指控，球員被移交地方檢察院審理

原post

魔性

哈利勿乖